注意! 連登開始吹風休息

手足已經辛苦左4日，但有人吹風星期5休息 之後連星期六日都有 大家睇路

要記住香港人再黎part time 式就會輸了

頂住呀手足

推

咁係咪唔準休息

既然有效就一氣呵成

休乜鳩

呢d前線自己決定 風向撚死開

好快全香港人可以入集中營休息返幾十年

休唔休息自己決定
頂唔順咪抖下
輪更制

你自己休

頂唔順既自己識休息架啦咁大個人使唔使人教

星期六日可以和你shop
但一定唔係休息

星期六日文宣方向？
拉埋偽中立藍屍埋黎，孤立紅屍黑警

中共要發動黑社會即係能力已見底

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

邊個叫休息
我記佢大過